見到有人用弓箭 真心覺得危險同埋唔好再咁做

連登真係好多暴徒
痴線 我呼籲大家真係唔好再咁做
會死人 一陣D學生唔識野
拎條雞泡魚D皮同內臟搽箭頭
分分鐘變左D毒吹箭咁致命 河豚毒係世界上最毒嘅天然毒素
好危險 仲要世界上冇解藥
仲要香港成個海都可以釣到雞泡魚
真係唔好發生左悲劇先做野

政府應該盡快撈走晒香港海域D雞泡魚
始終有危險性

表達意見其實拉下人鏈同埋寫下信比政府已經好足夠
暴力始終唔好

千奇五好甘做

D紅媒成日屈連登仔教人做犯法野
講真佢地唔見好多POST
都係好正義教人唔好做犯法野

唔好玩箭！
唔好加料喺箭頭

真係唔好, 好危險架大佬...

btw 五你老母, 甘你老母

千其唔好TK

推

拉，千其唔好

千奇唔好比暴徒知

見到有火箭，真係好危險
就算射唔中人，都可以當aoe 用
絕對要譴責！

唔好咁做呀大家

TK咪出事?

有人咁做要訓斥

你邊度黎條雞泡魚....就算有你都唔識點開....

成條雞泡塞落箭頭到

唔好用實驗室d氫氟酸呀

真係超危險⚠️

暴大chem lab唔知有無山埃，啲bio lab唔知仲有無沙士同伊波拉啲test sample，俾班友搞到手就大撚鑊我好驚阿

雞泡魚 攪拌機打碎

箭加汁

KO

千祈唔好啊 記得整定解毒劑周圍擺

唔好咁做呀想死人咩？

惡怖份子話中大係兵工廠

升科技樹啦各位